執到證件包

各位巴打絲打, 小弟剛在太和執到 身份證學生證, 唔想交去警署
有香港浸會大學學生證, 姓名周x雪，有冇人識佢。 如果搵唔到 明天要交去 警署

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

交去學校啦
仲交去警署

交警署，我懷疑係黑警開post

真，正路應該講狗屋/ 狗竇

太和站你唔交？

有 身份證，車站唔會收， 打去浸會大學電話又冇人聽